大家真係要慎言

琴晚位巴打以死為大家鳴冤，唔理佢自己嘅理由係乜都好，客觀效果就係提醒咗我地，成件事未完。
義士仍然被捕，
警察仲未道歉，
林鄭仲未下台，
政府仲未有人負責任。
所以遊行要照去，口號要照嗌，威要繼續示。

之但係岩先有唔少巴打都有唔好衝啊，唔好自殺嘅post走出黎。 我個人係同意，大家都講得好有道理。

之但係所為句兄弟爬山，唔可以單從後果論去理解。事實係冇人知衝咗會點，唔衝會點。大家都唔知死咗嗰位巴打，心路歷程係乜野。

想叫人唔好死唔好衝，係基於一種我地對生命嘅重視，正因為相信大家都重視生命，所以大家要理解有人係真係會重視依次事件，甚至比自己性命更重要。大家一定要相信真係有咁偉大嘅人。

大家若要提醒人唔好衝唔好死，就請唔好再用自己好撚醒，你咁撚鳩柒蠢嘅態度黎叫人唔好衝，而係要提醒佢地，冇任何野比生命更重要，就算你係為咗民主好，正義好，冇咗條命就係冇咗條命，大家要留住條命，先有機會見到公義得到彰顯。

所以大佬們如果因為好嬲嘅，覺得唔衝唔得嘅，你睇完依段野，仍然會選擇衝嘅，細佬我可以理解，我未必講得出句加油，但係你會知道，我明白你嘅心情。

兄弟爬山依句，唔係出自功利，而係出自同理心，更加係相信每一個行出黎嘅人都真心為大家好為香港好。所以唔好再用咁強硬嘅語氣走去話人，細佬我真係好驚有人因為俾人咁樣笑一笑，就冇咗條命去，你永遠唔清楚人地對一句說話嘅感受係乜。

Push

死者都唔想任何人衝去死，每個人既性命，用係有意義做到野既地方更好

Last push